# Переодическая задача с чек-листами #
***
1. Запускать скрипт 1-ого числа в 8:00
2. Получить все компании
3. Узнать всех возможных расчетчиков
4. Каждому расчетчику поставить задачу.
	* Постановщик: руководитель отдела бухгалтерии
	* Наблюдатель: id 10
5. В каждой задаче добавить чек-листв виде списка компаний этого расчетчика
***
* Скрипт ставится на крон.
* Инструкция подключения крона к скрипту:
	1. В файле */etc/crontab* пишем строку:
		* *0 8 1 * * root test -f /home/bitrix/www/hook/myscript.php && { /usr/bin/php -f /home/bitrix/www/hook/myscript.php; } > /dev/null 2>&1*
		* ({ * * * * * }) - мин. час. день. день недели: {root} - от лица пользователя root; {/home/.../} - путь к фалу; 
		* && - второй вариант включения скрипта с явно указанным путем к интерпретатору; {/dev/null} - логи сбрасываем в null;
	2. В скрипте перед открывающим тегом <?php пишем строку *#! /usr/bin/php* - путь к интерпретатору php
* Команда *service cron status* - смотрим активность крона